民建聯周浩鼎去信政府，要求在天水圍天頌苑進行強制檢測

發神經.jpg

想入行會？

李啟立係邊位

我都想去信政府要求在禮賓府進行強制檢舉
Check 下入面啲人有邊個係弱智

本人要求在周浩鼎住所的所有人士進行強制檢測

打龍通

正港就話有聲音

唔係佢地問題

DKLM

正苦

為民請命

dllm, 成條村14日內得3個case, 仆街咁都要驗, 全香港大部份屋企都要驗啦

元朗國落敗少數派

弱智想點我們的特區市首長做野??

你老幾呀!! 777已經物色好幾個地區啦

連區議員都唔係 以為自己邊撚個

新聞唔係話林鄭封完好有成就感咩

可能真係封呢

攬炒

落選議員

禮義廉區議會東頭落選 好似接蕭浪嗚班

頂頂

應該班議員先驗智商

唔洗驗，目測：0

班仆街依家開LIVE

入去屌柒佢地

cap圖先

推

有冇師兄一齊岀征